建議取消警員公屋特別配額

(有冇人識整typeform？我draft左個email…)
-----
(請自行修改內容)
公務員事務局 住屋資助及編制政策部：csbhe@csb.gov.hk
標題：建議取消警員公屋特別配額
-----
2019年10月3日約凌晨一時，有一位警員在大圍與巿民對罵時發表「住公屋有乜X嘢地位？」之言論，對公屋戶極不尊重。警員身為公僕，理應不分社會地位，不偏不倚服務巿民。
有聞公務員可享有公屋特別配額，身為有繳稅的小巿民，現致函 貴部，強烈建議 貴部取消現職及退休警務人員公屋特別配額，及協調房屋署收回現有現職或退休警務人員居住之公屋單位，以免警務人員淪落為該警員口中「有乜X嘢地位」人士。

此致
公務員事務局
住屋資助及編制政策部

香港小市民

附：《立場新聞》有關警員「住公屋有乜X嘢地位？」之影片

-----

等於俾曬名正苦
不如繼續對外文宣講返
黑警去人化
內部洗腦嚴重

1. send個email邊個叫你留名？
2. 政府本身就有你個名

lm

警:我唔介意無地位

要煲大佢

其實一早唔應該有

諗咗一段日子既Plan，會唔會可以扭轉乾坤呢？

大家幫手推下，俾下意見，任屌唔嬲

【新春袋】重陽半山一日遊

政府會唔會搞自己友

應該爭取公務員都要人人有公屋

提議左好耐
重要取消晒所有已婚宿舍
為何差人有特權
居屋10幾萬申請
都未解決

佢地唔搞，唔代表我地唔製造聲音
越多不公義野呢d時候係要講多d

佢地人工高過好多香港市民，點解仲要俾公屋佢地住？
佢地已經連交稅都有特權

不能同意更多